# Задание. Расписание поездок курьеров в регионы.

Из Омска в другие регионы отправляются с центрального склада курьеры с товаром. Время в пути известно. Количество поездок в регион не ограничено.

## Требования к приложению:

1. Вывести расписание поездок в регионы за выбираемый период.
2.	Рабочая форма для внесения данных в расписание с полями:
    a.	Регион
    b.	Дата выезда из Омска
    c.	ФИО курьера
    d.	Информационное поле: Дата прибытия в регион (рассчитывается на основе данных по региону)

## Требования к форме:
1.	Одновременно курьер может быть только в одной поездке в регион.
2.	Длительность поездки (туда/обратно) задаётся в таблице БД регионов.
    a.	Заполнить данные по поездкам с июня 2020 года (скрипт заполнения прислать с остальными скриптами веб-приложения)


## Требования к веб-приложению:
1.	Веб-сервер: Apache + PHP
2.	БД: MySQL
3.	jQuery(ajax-запросы в форме внесения поездки в регион), либо голый js (по желанию)


## Информация:
### Регионы:
1.	Санкт-Петербург
2.	Уфа
3.	Нижний Новгород
4.	Томск
5.	Кострома
6.	Екатеринбург
7.	Новосибирск
8.	Воронеж
9.	Стрежевой
10.	Астрахань

Длительность нахождения в пути любое число дней
Курьеры: Произвольно не менее 10 человек

## Прислать:
1.	Полностью веб-приложение (скрипты PHP, JS и т.д.)
2.	БД MySQL – 3 таблицы:
    a.	Таблица с курьерами
    b.	Таблица с регионами
    c.	Таблица расписания поездок в регионы

Для разработки можно использовать Денвер (http://www.denwer.ru/)

